\makeatletter
\ExplSyntaxOn
\str_if_eq:VnT \lxklVarNoPaperPagebreak {true}
{
  \pagebreak
  \vspace*{\fill}
}
\ExplSyntaxOff

\newcommand*{\lxklNoPaper@TextEnglish}{%
  Please mind the environment (and your budget) and \textbf{do not} print this document.
  You can read it just fine on a computer or tablet. Thanks!

  This PDF was compiled at \DTMnow\xspace
  based on commit \texttt{\input{.tmp-git-commit}}.
  The latest version can be found \href{\lxklVarGitReposPdf}{here}.

  \emphasis{If you find any mistakes or feel that something is not clearly described,
    then please drop me a note!}

  E-Mail: \mailtohref{\lxklVarAuthorEmail}\\
  Telegram: \texttt{\lxklVarAuthorTelegram}\\
  Wire: \texttt{\lxklVarAuthorWire}

  Patches are also welcome.
  In case you like to send a patch:
  the source code can be found at \url{\lxklVarGitRepos}.
  Please maintain all linebreaks.
  You may add new lines or delete existing lines
  or make modifications within an existing line.
  But please do \emphasis{not reformat} the source code
  since that would make it difficult to comprehend the patch.}

\newcommand*{\lxklNoPaper@TextGerman}{%
  Bitte schonen Sie die Umwelt (und Ihr Budget) und drucken dieses Dokument
  nach Möglichkeit \textbf{nicht} aus,
  sondern lesen es am Bildschirm. Vielen Dank!

  Dieses PDF wurde zum Zeitpunkt \DTMnow\xspace kompiliert,
  basierend auf Commit \texttt{\input{.tmp-git-commit}}.
  Die letzte Version finden Sie \href{\lxklVarGitReposPdf}{hier}.

  \emphasis{Wenn Sie einen Fehler finden oder Ihnen etwas unklar vorkommt,
    dann informieren Sie mich bitte!}

  E-Mail: \mailtohref{\lxklVarAuthorEmail}\\
  Telegram: \texttt{\lxklVarAuthorTelegram}\\
  Wire: \texttt{\lxklVarAuthorWire}

  Patches sind ebenso willkommen.
  Wenn Sie Patches senden möchten:
  Der Quelltext ist auf \url{\lxklVarGitRepos} zu finden.
  Bitte behalten Sie bestehende Zeilenumbrüche bei.
  Fügen Sie nur neue Zeilen hinzu oder löschen Sie vorhandene Zeilen
  oder modifizieren Sie etwas innerhalb von vorhandenen Zeilen.
  Insbesondere bitte den vorhandenen Quelltext \emphasis{nicht umformatieren},
  denn das würde das Patch schwer nachvollziehbar machen.}

\ExplSyntaxOn
\str_case:onF {\lxklVarLanguage}
{
  {english} {\lxklNoPaper@TextEnglish}
  {german} {\lxklNoPaper@TextGerman}
}{\PackageError{lxklNoPaper}{Unsupported~value~for~lxklVarLanguage:~\lxklVarLanguage}{}}
\ExplSyntaxOff
\makeatother
